D 疫苗第二針副作用好似勁過第一針

LM

其實打完第一針 第二針係咪一定要去打埋？

唔打咪"效力"低D